【不合作運動】街坊裝上班日

善良又聽話的你，可能連遊行也覺得過激，不合作運動話左人發達，罷工又話驚被人清算，那麼，你想不想再過幾年後，港幣同人仔掛釦，大幅貶值；我地D外匯儲備，被人用黎買曬人仔債卷；MPF換成社保；2046年到期的樓仔，想同亞爺續地主租，要補返雙倍樓價；馬路都變成右上左落；你剛剛落地架CLS因右胎不允許開；亞爺要我地的細路去哥倫比亞，委內瑞拉，伊朗遊學；連出街食飯，用普通話點單？
D狗連無辜的街坊都不放過，為OT錢，升官，奶共，只顧不斷亂拉人交數，外媒沒有詳細報導，關心我地家的外國朋友們幾乎完全不知道。
我Ｐ牌仔參考 Pajama Day，發起港式＂街坊裝上班日＂：睡衣褲加拖鞋，無論你返中環定深水埗，坐地鐵定巴士，鐘意的話，帶埋粿菜，豬腩肉，油粘米，若工作或見客需要，帶衫返公司換。
若需要行動升級，上班，下班，上課，下課，坐車，放飯，行街。
行動再升級，參考美國，發起港式 No Pants Day，，以表示驚暴可隨時無限延伸到我地自己每個人的家，向世界及來港的遊客說明驚共的可怕。
贊同給正評。
日子等計畫，大家討論。
香港人，加油！